有冇人收過詐騙電話

岩岩沖緊涼
有人打黎 我冇聽
留左言
內容大概係中國移動話我電話有異常
宜家即刻要停止我既服務
按一字聯絡服務員
按二字離開

我手提插住兩張SIM卡
SIM 2係中國移動卡 係香港會長期TRUN OFF
卡既登記人唔係我
係我舅母幫我開既
但個電話只有我用
無其他人用

詐騙電話?
有冇人有類似經驗?

利伸
搵左有背景人士搵緊廣州既人問下。。。